Для выполнения тестов в корневой папке необходимо выполнить команду:

docker run -ti --rm --entrypoint='bash' -v $(pwd)/tests:/tests  jrottenberg/ffmpeg

При использовании docker-а появляется возможность запускать тесты в изолированном контейнере с предустановленными пакетами, который
будет удален по его остановке. При выполнении команды, описанной выше, производимся подключение к
bash контейнера. Далее необходимо выполнить команду:

./run_tests

После выполнения всех тестов выводится результат.

Для того, чтобы завершить работу контейнера необходимо выполнить команду:

exit